今日唔出街嘅你都有嘢做！！！！！！！

無論你有咩原因今日唔去遊行
都請你去twitter/reddit煲大呢件事

最緊要retweet俾香港人嘅best friend知

如果有其他外媒嘅Twitter都請各位retweet
國際越關注，快必越安全

留家師做嘢啦喂 拋磚引玉下先
#evilnationalsecuritylaw
#whiteterrorinhk
#freetamtakchi

冇pr五毛入嚟推
都照推

光

復

香

港

時

代

革

命

推

冇pr冇5毛
證明行動正確

推上國際

twitter/reddit

twitter reddit需要留家師

有冇遊行留家師

一齊推

集中討論
【Twitter】快必被捕，國際線要人